其實究竟有無人明白最愛嗰個唔係結婚嗰個既真正意思

哩句既意思係你曾經有個人你最愛付出得最多
但當你地分開既時候 你已經長大左
知道唔可以再盲目付出 要愛自己
直至你有一日結婚既時候
身邊嗰位唔係你曾經為佢付出所有既人
但你係咪仲愛緊哩個人 我肯定唔係
你愛既係同你步入教堂既人
所以你最愛既始終係同你一齊過人生嗰個

你覺得最愛嗰個只係你地付出得最多最難忘既一個回憶

我就覺得有時你鐘意既人未必同你夾
即使佢好好 即使你心裏仲有一絲既愛意
但過去既經歷話你知
就算你鐘意都唔應該同佢一齊
同你入教堂未必係你最愛 但應該係同你最夾而且你又愛佢

但如果結婚時 你所講既最愛你已經唔愛 又何來最多呢

又何來最愛呢

純粹係因為得唔到嘅係最好